無言時談論沒相干的影片 偏不要 見面

誰能避免傷逝傷逝 但離別是否這樣可畏

又叫春

有感而發

因為人都走咗

咁咪好 唔洗再累人

你有冇諗過係調番轉頭呢？